好愧疚 原來做5毛是有報應的

對不起 我錯了😞

膠post 拉

😞

好post 推

真？

係，希望各位同行唔好再做5毛，助紂為虐真係有報應的，被迫害嘅人會返嚟搵你😞

真 佢中咗肺炎了
我是睇住佢的前線醫護

你係咪叫人投白票嗰個人

無 我唔係關蛇

做過啲咩五毛嘢
請舉例

我blk左佢，睇唔到

樓煮？

我講緊牠

支持每日150單程證嘅泛民立法會議員名單

係

咁你點入嚟🤔

睇錯，係blk左唔知幾樓，你回果個

#2? #5? #8?

呢個

他是5毛???